武漢肺炎同南京大屠殺一樣，都係不真實的

其他流感嘅死亡率係咪差唔多，老人家中左普通流感會死都好正常姐

南京事件

Do you mean南京平民暴動？

南京大屠殺 有南京係歧視
應該用新冠大屠殺

邊有大屠殺
叫旗鼓相當1937

個個淨係講南京
松滬會戰啲中國人點打日本人點解又唔講呢？
佢地既武器係真槍實彈，都殺左唔少日本皇軍架喎
點解你地又唔提呢？
係咪偏袒呢？係咪包庇呢？

咪係，如果唔係中國打人先人地點會打返你

同六四比好D喎